阿仙奴又步入一鳩樣後塵

屌! 咪一鳩樣
同曼連變成一家親